今日牙基同昂青一齊失蹤..

諗到啲可能性搞到個心有啲唔舒服..

互肝啫

你點知的